深圳實況

封哂關，無人流

有春生意咩

人地影香港羅湖同落馬州咪一樣

要不是我们香港人，深圳完蛋了

點解唔上埋羅湖商業城睇下

影D死埸出黎好難?

要不是香港人照顧你們中國，完蛋了

另一條福田又係好治癒

深圳樓市仲升升升，沒事兒

link?

福田口岸定中心區?

紅店不了

同一個channel

其實冇咩興趣理深圳幾旺幾靜
最緊要係唔好比深圳偷香港錢
今日值得留意既係
個班雙非孽種下個禮拜黎開學
港共話要專車接送
究竟係邊個找數

2020己全面脫貧，想抺黑中國，妄想！

一切都是反動份子李克強甚麼地攤經濟干的！阻礙了習主席目光遠大的計劃！

暫時傾唔掂數
班蝗種唔比番學

但股市照升

賭股又係，越停越升

證明股價只有1蚊反映業務

有地攤，唔驚。

荒谬！你没看到咱们伟大的地摊经济吗？不要再被这些黑记抹黑中国了！

仲癲過當年日本泡沫？

班大陸人一味食香港資源又唔肯付出

今日講中三個班下星期返
雙非批孽種會為佢地開福田口岸
香港有專車接，廢事佢地污染真香港人
但冇講邊個找數

lm

呢批通常係深圳個班乞衣孽種

2019年之後
我唔會再過支那關

沒有香港照顧你支那, 你完蛋了

真係隔住個MOON都聞到陣大陸味

支那如果沒有香港人照顧, 你們支那完蛋啦

其實深圳政府根本唔在意呢啲收皮，否則唔會拖咁耐都唔開返關

大陸啲銀行好似話轉做地攤模式

唔好返啦
舊年反送中之後
串柒柒咁對香港人
抵仆街死啦

沒地攤
什麼都沒啦

唔知邊度開左一日就收皮

地攤經濟好撚多人

深圳而家要偷香港錢，大把手段
洗鬼靠口岸做揼石仔生意

去南山睇下多人到

今日正好黎睇下班韓粉崩潰

以前雞場全部都係香港人

又話深圳好撚繁榮 勁過香港好多既

Dllm 仲話贏香港

靜雞雞走入去扑野都幾正

羅湖城一早無人行喇wo

南山唔係住宅區咩？
多人

成個北韓咁
不過拍片嗰個應該好快被消失

依個先係真實既大陸

鬼國鬼城

真 屌 你影落馬洲 香港羅湖 深圳灣 都係咁既死城

你去影香港上水 深圳既上水 先比較到

唔好拒絕接收啲關於對家嘅資訊
知己知彼百戰百勝

深圳開黃店未好生意囉

返你老母

香港獨立 只會去鄰國支那

完了

一定係假的

下 佢地上堂咪又係同香港人一齊上
要傳染實傳染到

假既一定係假既中國經濟V形反彈緊

相信黨 無事嘅

羅湖其實對深圳早就無代表性, 深圳重心係南山科技園個頭

一夜回到解放前

以前成日去

佢影嘅地方全部行過 好有親切咁

見到而家咁真係有啲心痛

羅湖商業城專呃香港師奶同廢老, 深圳當地人根本唔會去嗰頭

你話舊年仲大把人行

卡拉Ok小姐也擺地攤，樓上商舖全部間賓館供客人用，靚靚地攤女郎每日可賺幾千

你比緊個賊偷錢
正常反應係捉賊，追討損失
而唔係留意個賊屋企有幾旺幾靜

深圳係雙非孽種、東江水價津貼、河套區、后海灣盜填、港大醫院......偷左香港過千億都似.....仲未計好多天價工程、監控系統、科學園公司....實際係深圳基地既支那公司，仲有仲有.....孟婆呢D 直頭可以將香港護照呢類非物質財富濫用......

深圳根本就係支共南方基地，係支共隻丁孝蟹，佢有好大政治勢力咬香港，呢D 先係值得你留意

佢話佢10點幾11點去睇
咁鬼早情況都唔知準唔準確既
以前經過嗰條地下商業街 本來就唔係太多人
佢搵個以前最多人既位拍到夜晚11先可以用嚟做参考囉

舒服

平心而論

東門好多商場街道都幾靚 咪成日一見到大陸就踩啦

只顯得港燦井底之蛙

人都死光了 脫貧解決！

南山科技園區
應該算係深圳命脈

唔係啦，中央下令全殺，聽日無人擺了

唔好玩啦，香港人一年去幾次旅行，有乜撚野商場outlet百貨未見過。而家串到旅行要去countryside 。香港人係井底，呢個笑話黎?

燦你老母呀
大陸燦

落晒嚟香港買樓啦

平心而論

個商場同香港嘅有咩分別先？

戈條咁嘅大街又同1881對出有咩分別先？
（我覺得1881仲靚好多添）

香港人話知東門靚唔靚，淨係知入面九成都係無乜文化嘅大陸人，行下「聖羅蘭」、「阿廸達斯」，食下東門街邊檔烤青蛙肉啦番去

平心而論

靚商場有咩好讚？香港大把

香港人根本就唔希罕

咁心痛
點解唔直接搬上去住？

全部去哂擺地攤
唔駛開鋪都做到生意

點解咁靚咁正
D大劣人仲要落嚟香港依啲噏耷商場

深圳好環境過香港好多喇，香港警察要窮到販毒

空姐村

你老母喺東門做雞 養大你

唔好意思借個位
{失蹤人口}民陣到底死撚咗去邊??

順便可唔可以睇下三和點仆街法

封關走去影關口情況
咁你去香港機場睇下咩情況，係咪代表全香港都係咁先

接受唔到現實？ 你同中國人玻璃心有咩分別

深圳好撚有錢

啲商場步行街全部水靜鵝飛....

你有冇去過先
講真片入面嘅人流最多只有反送中前嘅兩成左右咋Wor

係同1881差唔多

但大好多 行起上嚟小人啲 而且店舖種類多好多 呢個最緊要

香港全部大牌子賣錶 貴價化妝品嗰啲

想坐低食嘢一係就垃圾連鎖快餐 一係就貴到仆街

東門有海底撈 探魚 木屋燒烤 麻辣派對 全部啱後生仔食

等位嘅時候行吓百貨公司又得 出去打下機又得

食完再去食糖水 再按摩真心問 香港邊度有咁正嘅享受先？

一味見大陸就屌屌屌 唔講政治 佢哋呢方面係做得唔錯㗎喎（嗱 我已經唔敢講話超越香港）

但香港呢？旺角銅鑼灣尖沙咀 除咗食 睇戲 仲有啲咩？答我吖屌你老母

店舖又細

撐香港唔代表要盲撐㗎

It's just a fucking normal mall

而家人少叫好啲
最旺個時啲小食鋪出面成地垃圾
落雨去水差
行東門不如行下新起個啲商場食下野好過

咁都有吹奏大陸

使唔使咁極端喺嗰度消遣係唔錯喎的確

最撚鍾意就係用呢招，咁撚鍾意唔上去住？屌真係唔肯接受人哋有部份係好過我哋

你咪繼續攬住香港啲垃圾貴夾唔等洗細商場打飛機囉

最掛住大陸既係D雞
如果有翻東莞式可能會心動

你係狗？

bloc

你有冇去過金光華商場？東門1234商場？

我都知normal, but it is way more better than our shitty time square/ hysan

橫掂兩邊都係多大陸人㗎啦

我願意生生世世居住在香港
你願意生生世世居住在深圳
Problem solved

呢句真
深圳雖然人多起上黎都可以覺得逼
但普遍都好行過香港9倍
當然啦係上面睇牌子野係on9
行下書城都幾過癮
睇下啲大陸翻譯書
再睇下啲習近平飛機書有幾on9
香港啲書局體驗好難同人比
咩都貴過人又逼過人
不過呢個無得改死症黎
唔係習近平咁樣搞鳩香港
我得閒都會上去行下

睇一個商場好唔好除咗睇空間大細仲要睇內籠細節 即係舖面以外嘅設施 即係廁所嗰啲
唔知你去過上面嗰啲乜海岸城壹方城啦
門面嘢係好大好靚㗎
不過入去睇埋啲廁所呀行人通道嗰啲位
仲衰撚過香港九十年代嘅死場 完全零裝修零設計
或者滿足到你呢啲充大頭鬼J門面嘢嘅真港燦嘅

邊有得唔講政治，城市規劃已經係政治

你唔係想講hysan time square呀嘛

細到仆街 根本同東門商場冇得比

都仲未計一落樓人哋係地方闊落好多

Hysan就對住條垃圾馬路

唔通海底撈冇生意我又要心痛？
係唔係聽國歌要喊同一道理
香港藍底商場我都唔會去囉
留番個錢去日本掃貨好過

14億人 點都會有啲落嚟香港㗎啦

真係唔明成日攞香港打飛機做乜撚

你覺得而家嘅商場真係國際級？

兩成你唔知咪撚鳩吹啦 真係講到五倍嘅話條街爆撚咗啦

下
我幾時有講過鍾意香港嘅商場？

落黎影下元朗新田購物城效果一樣，香港完旦了

上年6月前去真係爆嫁wo
有冇去過嫁?

我冇叫你心痛喎

心痛唔係因為我愛國 純粹係個人比較感性 見到曾經一個幾好嘅地方而家咁樣

仲有你去日本掃貨咪又係同支那人嚟香港一樣收皮啦戇撚柒鳩你咪撚影衰香港人添啊

Show Blocked User - 記得唔好手動呼吸

價格嘅問題(税)嚟香港商塲買貨好多係做綱購，真係大把錢嘅客已可在大陸或外國買

唔會有條片嘅五倍咁誇張 你老母吹水收皮啦

事實係少撚咗好多人Wor
不過唔排除開關之後會多返嘅
因為你呢啲賤種港燦一定第一時間躝返上去奶支那人腳底

講真

我真係兩個地方都唔願意

我純粹講購物你又講到居住咁撚樣咁極端真係唔夠你講

羅湖商業城一早死氣沉沉

你要大既咪行k11 musea

住香港咁多年，咩都睇慣晒，再靚既商場都冇感覺

不過k11 musea個設計真係令人眼前一亮，呢o的支那唔會有

岩呀 我吹水 你當香港人未上過去咩
唔通又係剩係得你知直相咩

真相 打錯 唔好意思

去骨場睇下

你去過金光華商場再講啦垃圾港燦

仲有鋪位間隔都屌打香港

廁所見真章

新嗰個K11 就直情笑話啦

一入去臭到仆街 食嘢又亂鳩咁分

商場設計係幾靚

但其餘所有嘢都好撚唔方便 以為自己玩緊迷宮

燦你老母 收皮啦

其實話深圳消閒方面優勝過香港唔係踩香港
而家香港人實在太多,地方太細,好多野成本低極有限
呢兩樣野死症黎
輸俾深圳係非戰之罪
好多時一逼已經感覺好差
食飯等位,入到去講野隔離又聽到哂
去做運動可能又無場,可能仲要貴
如果去啲高級場就另計啦
但平民消費黎講,個體驗真係有分別
不過去一日半日就ok
長住都係垃圾
深圳河以北消滅哂都唔覺得有咩可惜

乜撚嘢講到奶腳底

你唔撚好幫中資打工你買樓都唔好買奶共地產商

金光華 KKMALL COCO PARK 壹海城呢啲全部同一個標準嚟你冇理由唔知㗎
事實係支那場係就係有空間上嘅先天優勢發大嚟搞
但都只限喺外在做得靚粉飾得好
內在嘢同其他配套真心差撚過香港幾班

剩係睇下個廁所咁靚咁乾淨
仲要去到廁所門口d人就支那蹲歡迎你
香港點會有

你去過金光華商場屙屎再講

有道理
新商場可能好少少
老牌商場真係狗廁所咁
加上心入面凝住班人有病
點乾淨都無香港咁去得放心

終於有人講人話

成班發撚晒癲屌我

接受唔到大陸有少少嘢好過我哋

呢種思維真係害撚死人

乜你咁折墮幫中資打工呀？簽咗支持國安法未呀

佢地興周地屙
廁所都冇人用點會重視

佢返去叫雞啫

廁所已經完全唔撚同啦白癡仔 屌你啲嘢唔識就唔好沖出嚟

我只係希望有朝一日
成個深圳變咗廢墟
好似DMZ咁
作為香港同支那嘅緩衝

絕對同意

有D人開工唔足

乜你咁折墮唔夠人講就曲解人意思

邊句睇到我係幫中資打工

全部有浸尿味
班人都唔知點去廁所嘅

港燦？你係咪香港人黎
唔覺得好 感覺好污糟 利申去過

去過啦好撚特別咩
講到大陸商場咁撚巴閉點解唔翻上去啊

衰起上黎
地下有層黑色嘅液體
唔知係尿定洗完手周圍fing
踩到周圍都係
痾落自己個口都唔想入去痾

叫你d同胞管好d大小便先啦

佢會話你等幫我抹乾淨個廁所先講啦垃圾港燦

港燦 係微博用字， 就算係香討呢啲五毛集中營，都未見過佢地用過

真係一無是處
早幾年就唔會咁多後生去消費啦
忽視呢啲問題下次再同人鬥咪又係輸

一個post釣曬咁多偽黃港豬上水

平時點屌都唔出嚟

而家個個爭住出嚟認去過大陸邊個邊個商場成班畜生

見到東門條街會心痛都現左形啦
我唯一印象就係呢條街又宿又臭

關我地咩事?

多謝燒山

真成班真係好唔成熟 見到武漢肺炎就打晒飛機 諗住中國真係會爆

我係想香港好先至講個現實出嚟咋 要打飛機有幾難？但同大陸人玻璃心有咩分別？

大紅字好似好巴閉咁
好似成個post都係得你話深圳啲商場好靚
香港人冇去過係井底之蛙

咁又要多謝雜總
推過送中出黎

你點知的

你唔會係舊年六月先至醒覺呀嘛

唔會嘅我相信你香港人經歷完佔中已經對大陸完全死心啦

你去一定係被迫公幹/探親

J唔到支那場 柒撚咗而家喺度扮反串呀？

可能真係無去過呢
香港其實個歷史底蘊同自然環境好過深圳
係消閒上同深圳唔係無得鬥
不過垃圾政府見到舊野就拆
又話要拆埋啲郊野公園
真係唔睇好

超越香港，強大

現咗形就喺度廢up
人哋幾時醒覺又關你撚事
你咁撚愛大陸你死上去住啦垃圾

你唔好咁幼稚啦

有邊個唔知係連登讚大陸一定俾人圍屌

不過你哋㷫烚烚咁又唔知道我真人係咩現實生活見到面 嗌番句手足 食黃店咪冇嘢囉

呢個唔係就係運動嘅本質咩？

嗱 我黃㗎

反送中前成日上深圳食野
D商場係幾靚既
但其實只係新,
同埋都係差唔多樣 冇咩特別
又唔洗特別吹奏
講樣食選擇 物價,
你拎香港人工物價去睇緊係平又多選擇
但拎深圳人工去睇其實又幾貴
同埋對比返 其實香港仲多野食 款式又多

依家係隔住個mon都覺得臭wo
D支拿人係宿架wo
上水同市區陣味都唔同d
我真係喺海港城被迫聞過

這是全面小康社會嗎？

㷫合合咁屌晒人老母嗰個好似係你Wor同志
其實真係冇興趣知你真人係邊位
做狗都唔關我事 同你有親咩

南山 東門 華強北 少年宮 羅湖城上層
最多人嘅地方冇影到

好好笑 好似話親佢個祖國咁

去過，咁又點？
好正？唔覺啵
金玉其外，敗絮其中

係唔同啊，入面有人食煙咯

有邊個唔知已經唔會再有人用大陸指代支那
佢咁親暱大陸大陸咁叫都知乜事啦

下話你哋唔嬲就最好啦 唔使煩我

反正現實世界大家都會扮吓嘢我黃㗎

不過六月之前仲上緊大陸

呢個係嘅

都叫佢咁鐘意建議佢搬上去
佢又唔肯
明明搬左去上唔到連登就唔使激心

好掛住芙蓉

啱呀 差啲就有香港幾代人被同化㗎啦
咪就係多得你老襟小習種抵唔住頸囉
係3咪睇吓開關之後仲有幾多人上去囉
不過你要死返上去打牛工就另計啦

國安法啊戇鳩仔

你命賤take得起risk姐姐

條例全文都未訂晒就已經嚇到你自閹表忠
咁點睇你呢啲賤種都唔會係同路人啦
仲好意思大聲夾惡話自己撐香港
知唔知醜？

祝你聽日全家死清光

你係咪成日上去叫雞果啲廢老嚟?

HnM
U 記
Nike
Ua之類大牌子
再加個超大嘅超市
扮誠品嘅書店精品店
Miniso,nome
細路仔英文補習班
太空版奇趣天地
戲院
同一堆海底撈 探魚 之類連鎖店
仲有地下個幾層會有一忽平租區
賣下淘寶野,垃圾小食,夾公仔

合埋眼都知入面有咩
所以行街真係行得唔耐

祝你老竇老母長命百歲

百病纏身

喺網絡上屌鳩中共實有用啦

連自己都唔識保護自己第一個死咪你呢啲柒頭囉

係次次食完野行兩野就閃
都係一式一樣
純粹新淨
但會有陣柒味
仲未計出面, D街

我諗你一定好唔熟悉香港同埋好少行香港嘅街鋪

遠至荃灣元朗，近至深水埗中環都有唔少既有趣又有特色嘅小店，你話貴，重點係香港連小店賣嘅都係正版貨品，唔似中國大陸咁連賣文青嘢都抄香港、日本賣仿貨（有留意開就知我講邊幾間）

我由始至終無以政治立場去屌啵，雖然都市規劃都係離不開政治，作為一個消費者，我唔會希望俾錢飲食化學元素、買抄人版型嘅劣貨，中國，最弊連空氣都差過其他地方

至於香港大商場點解會變到店舖細、租金貴、一式種類，咪就係班紅底商家要迎合中國人囉

至於點解中國人自己都有咁「正」嘅街道都要走落嚟香港行？心照啦

一個地方好唔好行重要嘅唔係有幾平，係當地人民嘅本質

先唔理共產黨
我真心唔知有咩咁值得晒咁多時間去
可能我唔係住新界
但確實之前班後生好多都鐘意

香港商場仲多過佢地啦
好既亦都大把

完

P.S. 唔覺得自己係盲撐，因為事實擺在眼前

以前香港實在好撚多人，我同朋友都好憎街

但自從武漢肺炎之後香港各地變得舒服好多，無咗中國班蝗蟲落嚟，我好支持佢哋發展多啲東門咁嘅地方，俾你哋哩啲人上埋去住一流

果陣都係貪新鮮
不過去左幾次之後
我覺得D野食都係一般般
香港仲多野食
我仲有去過廣洲天河之類果D,
仲有惠洲入面一D 城中邨入面既大商場
D商場入面既野真係差唔多

真係傻鳩, 好唔好我唔知
香港變到咁樣就係港共中共合作整成
幾多又平又高質又親切既老鋪比人逼走?
然後就話香港係垃圾, 呢d踩港撚永遠只會見風使利, 冇撚骨氣

相信睇到呢段野既人又要諗, 呀咁又唔好講政治
我屌你都曬精

都已經係支那人影，你隻支那仔使咩狗咬狗？

其實大陸人鐘意落黎係為買野同食野
好多時集中係中環,尖咀,mk 呢啲買野食野
如果香港收嘅稅同大陸一樣
應該即刻少一半大陸人
香港要發展消閒我諗優勢唔只買野
歷史文化遊同郊野公園就夠贏深圳
淨係港島嘅歷史文化都贏哂成個深圳加東莞
不過政府問題,咩都話要拆
唔知幾時連電車都要拆埋

深圳本地居民其實唔多行東門，多數係香港人去行

真心有咩好過我地
所謂大商場d厠所污糟到，見到d踎廁都唔開胃

咁點解d大陸哩要種香港買野啊？

其實深圳無咩景點，D人一放假就去大小梅沙、巽寮灣...

係中國做野做過兩年
食呢方面係真係會厭
因為唔同城市都好 商場入面好多口味都全國一樣
反而商場以外會有特色
間唔時食下都還可以
但日日都食個啲連鎖店真係想死

你咁講同大陸人講咁勁點解要飲東江水一樣

所以香港嘅郊野公園真係寶黎
管理得好
中國政府完全唔care 呢方面
一係就將成個郊野變做濕地公園咁
加一堆人造嘅野入去

講去玩既我諗起咩世界之窗
真心垃圾到仆街

係囉 靚有咩用 入面賣既野都冇特式 又貴
最基本食野都係個啲
抵食又唔係 好味又唔係 肉又少 收費貴一貴
香港起碼真材實料 比幾多錢有返相應既野
有時候諗緊啲人其實點生存 樣樣野都係元素周期表
上面食嘢真係好驚食到肚痛

而家冇晒大陸人 同埋去黃店真係幾舒服！
呢個先係我想要嘅香港
地獄鬼國留返比啲藍絲自己返飽佢

好多野都係辣之類既重口味

等我依個井底之蛙嘅港燦平心而論分析下我見到 d 乜啦，
片中商場靚唔靚有幾靚冇謂講啦，因為都幾主觀，
咁好多人睇商場會睇人流，就好似拍片嗰位人兄咁，
都落標題「人山人海、實體經濟恢復如初」，
但「外行看熱鬧，內行看門道」，即係井底蛙就睇人流，
咁片中個靚商場情況實際上點環境呢？
好簡單，你睇下人流中有幾多人手上係攞住 Shopping Bag，
就知實際生意點，客人消費能力點，圍唔圍到皮，
我唔講啦，你自己睇多次，慢慢數。

同意啊，所以大家咪笑條友，死都要話唔好盲吹政治

講公道說話，我相信唔係特別多人鍾情於香港街道，同埋有去過中國其他城市backpack 就知中國唔係到到都似深圳咁，有啲地方以前嘅保育都比得上香港，而香港有一個更加大嘅優勢係多元化同埋唔會下下收鳩遊客錢，當啲人水魚咁

而條友係都要攞深圳同香港比

要不是我們香港人，你們繼續喝毒奶粉了

重口味食死人 唔怪之得佢哋咁鬼臭

我又唔係話你港燦don’t take it personal 順水唔想咁盲目討論姐

你理性討論我係欣賞㗎

咁佢哋其實有咩行，地攤？

垃圾淘寶貨 狗都唔屌

金光華啱啱開嗰頭2年係似國際大商場 美國公司設計 最重要係港資 不過比市政府沒收之後成個feel唔同晒 間隔靚但已經洗唔走朕柒味

Walking Dead (NMSLese 版)最佳場地。兼有大量極像真人型喪屍茄哩啡!

因為啲正野好多俾政府拆哂
所謂文化多元都係顯現係建築之上
淨係舊時啲郵筒都夠特別
但政府要同過去切割
而家已經返唔到轉頭

行下公園
好誇張架
一放假深圳灣公園對出條路就會泊滿車

老老實實，深水埗又係好多垃圾淘寶貨，賣貴100%-200%

你大陸人？nmsl

沒有港燦，深圳人都說好
人地支那人識嚟香港買日用品，班港豬就走去買支那零食，食海底撈飲屎茶，仲要以為自己好有taste
記得林奠宣布the bill is dead已經有班港豬要慶祝階段性勝利走去深圳玩樂
仲未計佢地用淘寶順豐

海底撈探魚木屋燒烤麻辣派對

要不是香港雞蟲照顧你們，完蛋了！

但國貿，東門一樣仲係人山人海

其實講得岩，娛樂方面真係寧願上強蟈，香港而家真係好撚悶
但政治同社會原因先至仲留喺香港

老老實實真係唔好再拎金光華黎吹奏，我去過3次，金光華都係好撚普通

係

講來講去香港真係唔知有乜撚嘢玩

除咗機舖 唱K

又貴又細

再加上你返工就自然唔會想玩呢啲 想舒服 按摩真係好屈機 又有得過夜

半夜落街食啲cheap野真係人生一大享受

瞓嗰啲房通常都冇光線照入 會瞓到仆街第二朝勁撚精神如果夜晚黑出嘢就瞓得更加林

淨係食嘢香港都冇得比啦 來來去去都係食垃圾快餐店
小食店做淨係識攞燒賣魚蛋打飛機

下午茶都淨係食茶餐廳蛋撻菠蘿油屌你老味識背啦

無香港，深圳乜撚都唔係！

羅湖都無開，唔通揸車去羅湖話見無曬人就等於香港好冷清咩

商場咩情況先

咁東門1234囉夠正未啊

金光華岩岩開係咩樣我唔知，但上年我上過去3次，真係唔係個位ching吹奏到咁靚，又殘又舊又柒

班友係鍾意靠呢啲嘢打飛機就由佢啦

屌你老母臭閪

我講嘅feel呀 係呀我行商場就係鍾意個feel

金光華樓底高 真係有國際feel

東門去親都係步行街，我上深圳都係去金光華，海岸城，Cocopark，水圍行下食下元素表多

步行街就算啦

真係狗都唔屌街邊檔

糖水舖可以 有冇打機核電

金光華嘅設計屈機係四通八達 好撚多出入口 而且方便流通

仲有個圓頂玻璃屋有得飲屎茶

跟本無人，以前既東門係逼到人夾人咁。而家勁疏落

真，啲店舖裝潢全部都係核突支那style

20年前幾歲細個跟住屋企人去深圳按摩（以前好輕)
成班人求住香港人買嘢 我好記得
300嘅嘢 如果唔買 可以降到40賣比你

借位
[行動post] 6.9 6.12 6.16

總加速師只要幾年就已經敗左40年國力。
而家做埋皇帝，真係有排倒退

到佢歸天時，中國應該同北韓一樣噤和諧

唔撚多人囉

廣州正過香港好撚多，深圳d野好無靈魂

唔覺
不過我都係指大商場果D,
分別真係唔見有乜

同埋人既質素決定一切
見過有車橫泊係斑馬線到

仲有唔記得邊幾個地方,係超多黑人
直頭會有大大塊告示牌叫你小心偷野

上年唔知咩秀定白雲,仲有連環殺人犯
唔記得有冇姦, 捉D落單女殺左之後掛樹
識人係附近做野同住, 之後都走佬費事中招

又唔會既
不過佢地口味好似都慣左重口
大路野唔係辣就孜然

改革開放，要不是香港人帶資金同技術去深圳，深圳甚麼都不是

另一條片人仔120 按擵，加70 飛機餐

去荔灣區，天河區崗頂，珠江新城好好多
同等quality香港個價我無可能接受得到,地價同人工食死左

港燦
露哂底喇

去過啦
但本身用香港物價去比較其他地方
咁香港真係會差D
但都係初頭食都係貪新鮮
食多幾次就覺得都係呢味野
例如 你貼呢D圖都係一般野
食得多就會諗不如香港食, 做乜鳩要上大陸食
食物衛生質素果D都係錢黎
雖然香港都被入侵緊, 整體食物衛生質素呢D都不斷下降緊
但都仲贏好多條街

印象最後一次上深圳食野好似係食西湖果間野
裝修幾好, 但暗, 中間有船咁
但D野食就 一般般

另外廣州係千年商埠，歷史底藴係勁好多
係走出外圍先有個陣柒味

深圳幾時收皮

要分班房上

係大陸喱

浸支那味勁重

有啲支那孽畜去廁所仲唔閂門

你食開屎？ 傻鳩
支那狗上咩連登

啲新商場吹到好靚
反送中之前去曬七七八八
全部係得個殼
啲鋪頭得一層係名店
其他好多都係扮外國牌子既大陸時裝
一堆英文名係到扮勁

無論係新既華橋城 咩COCO購物公園都係咁

唯一係經過700同恒大總部係有啲feel

呢樣真，外表幾靚都好，一落大雨就水浸。香港都未浸，一過到去深圳巴士站，成地水

題外話，羅湖商業城大業主，就係大劉同埋佢個白癡仔😂

似抄足又一城
sawasaki賣迪迪尼,,,,仲要係高飛...

係呀，支那最好深圳最好，千祈唔好住香港，搬去支那，byebye

所以咪急急開返，大陸仔去香港返學囉，等人流多返救深圳

支那仔學咩人上連登？ 你支那深圳人黎架咋

可能人地真係係無去過外國呢

呢兩日落咁大雨
唔知上面點呢

正解 冇人過關深圳收晒皮

大陸地鐵 每次轉乘其他線要行成十分鐘
大陸商場 廁所水 無論洗手 沖廁 都好似無水咁

芝麻人，算吧啦

大陸喱不願面對

得個樣
軟硬件都⋯⋯

香港人係井底
你班大陸西就真係井底啦

快d上水啦
五毛井底之蛙

係香港，外國比唔起錢，消費唔起，做唔到皇帝，你要去深圳消費，我理尻得你。不過屌人井底係咩心態，真係以為自己做左皇帝

好多香港發展商返去起商場，好似香港

其實呢場疫情
支那同香港一樣
有錢既人都仲係有錢
窮既人都係更加窮

係，淘寶興起之後佢哋已經開始死

大陸商場啲廁所真係惡夢嚟
有時唔怪得佢地寧願隨地痾，因為分分鐘地下仲乾淨過廁所

戇鳩
你估得你返開深圳？
上年6月之前我每個星期都返
只能講返支那得返一樣野，就係享受佢種服務態度
當佢狗咁撚

主要係香港太逼，一街大陸人
唔會想係香港行街

深圳其實多人既地方都好多人

個商場係幾靚 但咪又係抄香港韓國日本啲design

大陸起得比香港仲靚，特別係sell hk 同恒隆

人流都無8成
窮人翻哂鄉下
本地人除左食野都唔會買野

哩啲地方根本就唔應該發展啦 亲 。
A 出口 ？ ，改 甲出口 啦 。支國

可能海底撈仲有人排緊隊

其實吃喝玩樂
支那無可否認係幾好

其他就垃圾不如

你既名同你既comment
精神分裂

話深圳經濟好返既人真係唔食人間煙火，你起碼去問下店舖生意額跌左幾多成再係度吹，就算東門既店，四五月既生意都無上年既一半呀，人多返又點，得個行字

而家D人唔去東門, 鍾意行冷氣商場, 零消費嘆免費冷氣兼有廁所用

而家大陸城市樓盤都會有港式商場, 全部都一模一樣, 香港成功輸出地產霸權經濟模式, 現死晒D街舖

東門剩係你班港豬師奶同廢老去啫

難怪成日去

原來冇腦既

平心而論

你係有少少料既自然會睇到property management 既分別

你拎三五年新商場同香港廿幾三十年商場比???? 新D實好睇

你拎十年既深圳商場睇下，你就明
福田購物公園cocopark就係例子，十年都冇。屌你老母殘到仆街
連新城市呢D場都不如呀

佢地啲私樓又係 十年樓舊到好似香港啲七十八十年代樓咁
就算新起嗰啲個設計都好樣衰 大堂又暗 一睇就知啲用料好屎

杯葛支那貨，什麼淘實小米，屌你老母不了

一定要做

都唔係抄既
因為真係香港班承建商返去起
就好似深圳地鐵咁

港男(叔伯)性愛後花園

笑撚左，笑撚埋右

東門啲街臭撚到傻，又污糟，師兄浦開邊個環頭？

只講中國，講街靚，排隊都唔輪到深圳

睇黎仲未爆得
大家要繼續努力
深圳需要更多抵制

呢個Post好多支那狗吹奏支那踩港

真係要列出黎比大家知深圳賤畜有幾仆街

去就一定唔去
大家買嘢記住睇來源

又在黑中国
咱们深圳那边商业区还是很热闹
这班港仔

咁你咪躝返上去住囉支那狗
仲用繁體字仲上連登係咪想分裂国家呀

未撚上過東門sor
支那地方無意欲要去

非常同意

有啲商場靚
不過啲細位佢地唔留意
啲角位呀霉位呀都唔會理

其實東門已經過左氣十幾廿年

要睇就睇萬象城，海岸城，卓悅匯，歡樂海岸，中心城，深業呢d

海岸城疫症前都已經開始收緊皮 去晒隔離個萬象城

條友未食藥。

含完支那 再反手分化鬥黃

傻尻

遠睇誇啦啦
迎睇吹喇叭

返去享受榮華富貴啦，咪撚返黎香港

佢哋個個用支那寶，不了

深圳太多新商場，有 d隔半年就過氣都唔定

我有去睇過，其實深圳度度商場都差不多一鳩樣。。。

見佢D post 應該條女俾鬼佬溝佐 再加俾黑鬼屌過屎忽

要不是港毒廢青照顧你們的骨場 羅湖早就完蛋了

亦都同海岸城吊高嚟賣有關
啲鋪吉咗之後對新租客左揀右揀
揀下揀下冇鋪開連人流都開始走埋
卓悅搞嘅商場又係災難級
卓悅intown開喺cdb都可以半死場咁
上年新開嘅卓悅中心地點 鋪套 硬件咁好都可以人流靜到不得了

呢個真
一定有Uniqlo H&M miniso
再加埋佢地啲中菜

澳門啲樓都係

想知羅湖之外係點，無謂自己係到打飛機

近*睇

人流係少咗兩三成 未到羅湖商業城咁跨張
好多非連鎖飲食零售執咗

幾年前過關見到地鐵要查都唔想入

樣野本身值$5？

好唔衛生

真
送中前大把人係呢種思想，不斷叫人北上消費娛樂
唔單指00後，90後都感染
根本靜靜雞香港好快就自然地大陸化
係而家搞單咁嘅嘢先令到人醒覺

好多商場好似新之城/旺中
變哂美甲鋪頭，有次仲見到街鋪按腳
真係

做直播

個d 根本係深圳市政府出錢既植入式廣告，操縱傀儡港共既隨時唔係中聯辦，而係深圳市政府

幾撚文明

個成日話香港人井底蛙出黎講下

淨講深圳排隊都唔輪到東門啦
福田南山先係中心，羅湖呢D已經殘晒

最靚都係曼谷既商場

一d都唔多人，而且所謂實體經濟恢復，唔等如間鋪開返就係恢復左

僑社出口封應該係因為樓上就係去香港關個門口，封左關索性封左電梯佢

見上面啲Comment仲話咩唔講政治支那好好
都戇撚鳩

呢個真sailam個頭世界級

屌 迴轉打邊爐

邊撚個諗出嚟 勁唔衛生

啲口水筷子 污糟到呢痴線

武肺咁撚樣都唔爆 天冇理

依度邊撚到黎

屌 咪係

未有反送中之前已經極少上 唔想上 如非必要都唔會去

六月後真係冇打算再上

英國佬留落黎傳統。

其實只係香港因地制宜
本身山多平地少
無謂搞太多市政綠化
用山頭搞郊野公園拉勻返

之前sunny拍條片遊深圳彈大陸少少嘢，個西多士即刻起哂鋼出片屌人，之後芷鹿泥馬都出片扮持平實情屌埋sunny。

深圳根本係支共北京(南)
深圳係支共隻丁孝蟹
呢d 趨炎附勢既人一早睇明
咁兀突奶深圳只係奶支共
深圳好大政治勢力咬香港
所以佢有錢得好快

支持,2019年後邊個返大陸通通死全家

屌你咩
利申: 血緣關係有需要會返

呢個post好撚多雞蟲

見你講東門靚已經唔洗討論落去

一聽到東門靚心諗你有無返過大陸

東門近幾年爛路遍地，商場入面唔開燈，街口一地垃圾，2020年仲有人吹奏 搬上深圳住算啦

一落雨無條路行得咁

無論幾靚嘅女
人仔都唔洗兌
拎兩張港幣500已經濕哂

$0.5

今日港共話貼錢比深圳班乞衣喎
樓上成班柒頭比人偷錢，仲研究商場商場

貼貴過公共交通個差價 麻撚煩屌
睇新聞仲早知過收文件

點計差價？
佢平時搭咩車點知？
呢批深圳孽種好多本身已經拎緊車津
港共擺明偷香港人錢比深圳狗

咪又係益禮姨

啲口吻咁似小粉紅話台灣人嘅？

金融中心?

深圳已經取代香港

死城